留意風向！！！！！！

不分化
不分化
不分化
不分化
不分化

有好多分化post，灰心post
係連登facebook大量出現

大家幫手提身邊的人
要打文宣戰

兄弟爬山
不分化 不篤灰 不割蓆
不灰心 不流血 不被捕

推

同路人做野要互相體諒, 不分化
有事我地係要補鏝, 唔係篤灰

同路人做野要互相體諒, 不分化
有事我地係要補鑊, 唔係篤灰